公司請人 有無人搵緊工？

請1個做shipping 同2個跟單.

有無人有興趣？

多啲資料？ 同埋地點係

地點 沙田
做電子

TG: HeyHeyHeyHeyHeyHEHE

石門

人工又無
返工時間又無

又唔講點解請咁多個,
一係公司有新方向發展, 要增添人手,
一係公司有問題, 多人走

人工呢 屌你老母

係呀巴打

多左客 又走左1件 原本請緊既位 一直又無理 無in人 積積埋埋呀老細先發覺有問題 所以問有無方法快啲增加人手

呢幾個位應該都係萬幾 實際幾多睇你經驗

跟車咁能辛苦，你做能埋我個份啦

返9-6 5天工作

跟單呀師兄

一個月等唔等得

無工作經驗請？
住得好撚近 我又搵緊工

連登多數人做保安，你搵能錯地方啦

搵一萬蚊都要send自我介紹又cv又剩
請唔起人就死埋一邊啦

我連石門都未去過

又無相關經驗

應該冇機

勝在可以隨時返工

請email

請禁左上角離開

我覺得應該得 但決定果個唔係我 請先email

可能有人想轉行呢